广州美术学院的一个14人设计团队设计了“冰墩墩”，这个名字寓意纯洁、力量和活泼。 北京冬奥会吉祥物唤起了中国悠久的“熊猫外交”历史 
 不像它的日常表弟球，球意味着魔法，敬畏的味道与2021年12月的互联网不兼容。 为什么你的时间线充斥着魔法球? 凯利·威尔，2021年12月8日，每日野兽 
 “度假胜地”一词意味着奢华，许多人声称要以可持续的方式提供奢华。 是什么让生态度假村真正可持续发展? 伊莱娜·斯皮瓦克2021年12月2日|科普 
 在日常语言中，“超凡的”一词指的是超乎寻常的东西，是隐藏而神秘的东西，具有近乎神奇或神秘的力量。 超越数字在日常数学中的隐藏|Pradeep Mutalik | 2021年10月27日|量子杂志 
 如果“免疫”意味着完全的保护，那么实际上没有疫苗能提供这种保护。 疫苗怀疑论者声称疾病控制与预防中心迎来了新的时刻，但他们并没有得到太多 
 他说:“设计师品牌意味着财富和这些人想成为其中一员的特定阶层。” 仿冒时尚与高雅艺术相遇|Lizzie Crocker | 2011年9月8日|DAILY BEAST 
 “亲爱的纽带”是谁或什么没有解释，但我们可以指的是亲族姓氏goodbye, Goodbun和Goodband。 古英格兰哈罗德·贝利 
 但是ileuede在L的其他地方没有使用，它意味着衰老。 选自早期中古英语1130-1250:第二部分:注释|各种 
 可以想象，两个人用符号这个词所表达的意思可能完全不同。 犯罪心理学|汉斯·格罗斯 
 使用名称来表示属性，将事物(不管是真实的还是虚构的)变成一个类。 米尔先生的逻辑体系分析|威廉·斯特宾 
 同样，财富和资本也包含着特殊的社会关系或类别。 社会主义|约翰20